【執葉律師】譚香文去信選管會、ICAC、星加坡及英國律師會投訴何君堯

譚香文 Mandy Tam 分享了譚香文的帖子。
16小時 ·

我剛也去信新加坡律師會（The Law Society of Singapore），建議其就何君堯涉嫌失實陳述，自稱為「新加坡執業律師」，採取跟進行動，包括進行調查和適當的紀律聆訊及處分。

譚香文 Mandy Tam 新增了 2 張相片。
23 小時 · 香港 ·
已致函選舉管理委員會、廉政公署、香港律師會及英國律師監管機構SRA，舉報或投訴何君堯，有關其自稱「新加坡和英格蘭及威爾斯執業律師」，涉嫌發放虛假及誤導性陳述一事，嚴正要求上述有關當局盡速進行調查，以及相應跟進行動，例如檢控及紀律聆訊/處分。已收到選舉事務處之暫時回覆。

推

雖然譚香文個形象都唔係好㗎啦
不過對付無牌執業律師就點都要支持

唯一一個代議士出手
譚香文係咪退出左公民黨？

楊ON Q仲係人地做佢吹水

熱狗成件事 有無做過野

聯署無
其他行動又唔見有

呃錢就叻

熱狗退出左社運N年啦

你坐左幾耐？

依家呃錢都唔叻啦

個問題是扮都唔扮
聯署都唔玩

話咩公安條例 又咩1比69
但好快被人踢爆 公安條倒是包埋不反對通知書

上面隻熱狗仲係度兜 ,熱血公民係咪出咗個議員呀？咁佢又做過啲咩呀

支持 推到佢坐監

顧掂自己先啦，星河明居個條數都未出到，講緊2016條數都未撚做到啊